[記者們我地求吓你] 要影警方點部署，唔好影學生點佈防

[記者們我地求吓你] 要影警方點部署，唔好影學生點佈防

而家打緊仗，學生唔夠人，裝備遠遠落後

無論喺中大，理大，浸大，好多記者都係喺學生身後嘅角度直播，有幾多人，有幾多牆，戰線有幾遠等等，
學生所有佈防全部俾警察直播睇曬，對警察非常有優勢！

我地跪求記者唔好咁做，學生已經打緊仗，
知道新聞自由嘅重要性，但係人命都好緊要
如果你明嘅，個cam 喺學生角度影警察，或者直接影警察後防，都可以做到新聞

十萬火急，大戰快要開始，大家一齊推

push

推

黑記

Push

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

無錯!
不過popo會趕記者，最好高位用長鏡 🙏🙏🙏🙏

好難 記者就係咩都會實錄
所以只好自己收埋部處